GME 如果冇計錯既話，星期三或星期四已經補曬空倉

GME 如果冇計錯既話，星期三或星期四已經補曬空倉

大家睇路啦

樓主中左六合彩，幾時派錢啊？

延伸閱讀： ⁠ ⁠

留名

得個講字 又無數據

用咩計，手指計？

?

想知樓主用咩計

樓主中左六合彩，幾時派錢啊？

延伸閱讀：

笑死 2月呢？數下咪知有幾多倉未平囉，115末日call都仲有3萬張未平，如果佢平既話今晚就500見啦

Lokjai